[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2719)

1001唔開 食屎狗
正評嬴大錢
蒙特雷正氣!

02 is ready

2720啊屌你老母

食屎啦美斯屌你

m狗今場要贏了

拿拉繼續入

岩岩又話打招呼 宜家叫人食屎

朝早打聲招呼？

我都覺
咩M狗燈到仆街
搞撚笑咩

錯 POST 呀! 入出面嗰個啦

艾美cup抽1 100

下盤追5球當食生菜
上盤追3球難過登天

艾美又唔入

LM 2-1完

美巴早晨😊

21

m狗